[報應]沙治奧拉莫斯呢野算唔算報應

你老母生著你個戇鳩仔就報應啦

算

抵撚死啦

收撚皮啦屌你老母

個黃牌都唔係俾佢

痴線

我地史上最佳中堅洗撚你教

講得好

ching 講得好

冇品嚟講，拉莫斯可以做世界第一

咁都算報應？一下就推到人仆街wo

美斯口型：我屌你

憑呢一掌fifa可以將佢力量值tune到99

寒冰掌～

重點係牌又冇張，球證連屌都唔敢屌一聲

冇品狗

做隊長做到咁肉酸

咁都係得黃

有黃已經偷笑啦

一陣又話紅佢d隊長

拉膠除左教訓D 馬體會狗達, 巴狗果時GE 影帝, 柏度 叫做合理D 外
其餘時間都係茅西黎

賤種隊隊長係賤種有乜問題

_ _ _請饒命